連登已經開始del po

有冇人發現到？

del 乜9
要搞直情要封站